如何找尋人生的意義？

人生的意義是什麼？

冇呀

發個好夢啦

搵到咪又係死

依家可能係家人 伴侶 同 香港
但會隨著年紀同經歷有唔同

食飯
訓教
痾屎
返工

睇人仆街

存在主義：人生就係無意義
但係可以活在當下

妄想自己會發達

我自己咁諗
唔好比份工限制自己，比自己見識多啲，人活着唔係為左返工做奴隸
仲有就係求知若渴，虛心若愚

人生的意義來又去

終極答案：

感受人間無窮盡的缺陷，而缺陷感偏偏又來自人本身的觀感，你愈去修補缺陷，缺陷也隨之而來，因為修補物本身也是充滿缺陷，例如internet 解決了很多問題，但internet 本身也是充滿無窮盡的問題把人煩死

即我地來此世間的意義的終極答案是受痛苦，並在沒完沒了的補風捉影的血與淚中learn a lesson ，並脫逃痛苦世界

活著未為我為誰

自殺是否脫苦海

涅槃

人的世界，必無完美，只有缺陷，因此痛苦與人同在，幼少孩童可例外

人如何才能看穿生死

人生的意義就是找尋人生的意義。

奧修講過

煩

如果要以一個遊戲來形容人生

人怪仔

誰啊 裝熟==